[推背圖］2034年共產黨開始玩完 正式開始倒數15年

各位聞見你小心啲買邊呀屌你老母

嘩，咁我咪可以乜都唔做unun腳等共產黨收皮，然後香港就得救了

屌你老母啦

又話逢九必變
而家咪9囉

屌你仲等2034
蘇聯都過唔到70
何況支那

屌唔撚係咁嘅意思啊

我係話而家做嘅嘢2024之前（標題打錯）就會得到效果

叫大家加油

低估支那人耐力同奴性
2047年之後相信中共依然健在